#	Metodologia de Pesquisa Cientifica
		Tema inicial 
			1 - Segurança de motociclista

		Q.P -> 2 - Como sinalizar acidentes com motocicletaa?

#	Fazer 4 refinamentos para melhorar o questionamento do projeto
		3.1 - Como sinalizar com sistema automatizado acidentes com motocicleta?
		3.2 - Como sinalizar com sistema de automat. com arquitetura Arduino acidentes de motos?
		3.3 - Como sinaliz. com sistema automatico com Ard. e sensor de inclinação, acid, com motoc?
		3.4 - Como sinalizar com sist. Autom. com Arq Arduino e sersor de inclinação, enviando msg por sms, acidentes de inclinação?

#	4  ctrl+c ctrl+v das questões anteriores

#	5. Justificativa do porque se deve investir no projeto(vender o peixe).
		Porque?
			
		Hipotese de solução
			Desenvolver um sistema micro em platafoma de arduino lendo dados de sensor de inclien e envia dados via sms
#	6. OBJ. Geral
		FAzer um sistema que possa colocado na motocicle que possa tratar os dados e enviar por sms quando a inclinação atingir a programada
#	7. Obj. específicos
		Estudar a arquiterura artuino para dev o sistema
		Estudar o funcionamentos dos sensores de inclinação
		IMplementar o ambiente de dev que var ler os senso
		imprem a log do arduino 
		Testar 
		Imple. um prototipo 
		testar o prototipo 
		implementar a rot de mens
		testar as mens
		finalizar projeto
#	8. Metodologia
		Ferramentas
		como funcionar os sensores 
		como ocorre o acidente 
		como as motos ficam apos o acidentes 
		como vai ser instalados
		Verificar se o equi vai ser pessoal ou do veiculo
						
